---
title: "Tạp Âm #18: Những câu hỏi"
tags:
  - tap-am
date: 2023-05-08
link: https://youtu.be/EyOz9aaRLkc
slug: tap-am-18
tone: D
---

{{< audio tap-am-18.mp3 >}}

Em gần đây vui {{< chord "C" >}} chứ

Còn đọc sách nhâm nhi những {{< chord "F" >}} ly hoa trà

Em gần đây vui {{< chord "Dm7" >}} chứ

Còn ngồi quán quen anh vẫn {{< chord "G" >}} hay đưa về

<br>

Ba mẹ vẫn khỏe {{< chord "C" >}} chứ

Mèo con hay cứ kêu muốn {{< chord "F" >}} ăn mỗi ngày

Nhớ đừng đi ra {{< chord "Dm7" >}} nắng

Không lại sốt lăn ra suốt {{< chord "G" >}} hai ba ngày {{< chord "G7" >}}

<br>

Tự {{< chord "Gm" >}} hỏi em hay nhớ {{< chord "A7" >}} những ngày đầu

Nụ cười {{< chord "F" >}} em khiến anh thẩn thơ

Rồi {{< chord "Fm" >}} đêm khiến anh nằm mơ

Giờ {{< chord "G" >}} em khiến anh dại ngơ

<br>

Anh gần đây u {{< chord "C" >}} ám

Kỷ niệm vẫn bắt anh ít {{< chord "F" >}} vui hơn buồn

Tim vẫn hay đau {{< chord "Dm7" >}} nhói

Không thể xóa bóng em suốt {{< chord "G" >}} mấy tháng trời

<br>

Ai rồi cũng sẽ {{< chord "C" >}} khác

Mà sao chỉ có anh nhớ {{< chord "F" >}} nhung em hoài

Chắc là do anh {{< chord "Dm7" >}} ngốc

Không để trống trái tim để {{< chord "G" >}} cho ai vào {{< chord "G7" >}}

Là do {{< chord "C" >}} anh
